曾志豪 暴動罪新定義。躺著也中槍。/ 港台風雲色變。/ 中國人不著這一套！眾星齊割名牌，記住成世唔好著！

2021/0326/
曾志豪
暴動罪新定義。躺著也中槍。/
港台風雲色變。/
中國人不著這一套！眾星齊割名牌，記住成世唔好著！

志豪Live Show
169K subscribers

那有一個真香港人冇背負暴動罪?